岩岩沖涼燙傷左

依家粒丸紅哂好痛
落樓睇醫生點解佢會開
胃藥 同退燒止痛藥俾我

需要時服

圖？

認真，Po出嚟睇吓，燙傷可大可小

你食嘅其他藥易傷胃
所以比定胃藥你打底
利申 鳩噏

用冰敷下佢？

幫咗你啦，睇落大咗成個double

快手切落嚟 趁熱食 唔好曬

以後都唔使帶套

死基佬又呃袋圖睇

當雞子食啦

唔好浪費

仲有三包抗生素，有兩包係特效藥

烚蛋

樓主住藍田啟田道

沖熱水咁廢架

我想知點解燙傷可以出咗多隻藥，你點同個醫生講嫁？

巴打有冇60歲？ 隻手指......

好想睇下巴打對鎯鎯

無啦，要切

如果你是陳奕迅~

咪話沖涼唔小心開大左熱水
好似燙傷左
然後佢用電筒照左一下
就叫我出去等拎藥

打J打到悶？要搵滾水淥？

正唔正？

有冇開藥膏俾你？

食胃藥?

抵撚死傻西瓜

開左隻 aqueous cream

你點知架

好撚醒

睇醫生都救唔返

有啲藥要胃藥一齊食

叫你影粒丸呀！

去買枝湯火膏，然後再用冰敷

尻吹

等成塊皮脫落換過塊新嘅就無事

快啲切

認真
燙傷好少事，會自己subside
止痛藥開左NSAIDs
咪開埋胃藥囉
係痛㗎啦，不過佢都冇嘢幫到你

消炎止痛藥咪要加胃藥俾你，驚你胃痛，保護個胃
你覺得你個胃冇事嘅，咪唔好食粒胃藥

因為食止痛藥會多咗胃酸 所以要食胃藥抑制返
好似係咁 nursing朋友講過

全熟蛋

我地似醫生嗎？

咪影咗囉！
藥丸唔係丸呀？！

唔係撚依d圖呀屌你老母爛春袋啦

利申非gay

開潤膚膏 而唔開燙火膏

水魚

你係咪期待醫生開一包冰俾你

開左幾包抗生素

春袋熟左會胃痛，同埋有機會發燒，我估

9up前都望下樓主post的藥袋
開的係paradac 唔係non-selective NSAIDs

你好野我笑左

巴打 好心急💦

冇喎，望都冇望過，咁點？
或者我講個胃藥只係tum下佢開心咁會唔會好d

燙傷
即係太熱
開退燒藥
合理
燙傷粒丸
怕你太擔心
緊張到胃痛
開胃藥
好似係

自己買d 蘆薈cream

好多po都關藍田事

paradac = 必利痛
Lantacid = 胃藥，其車食必利痛唔需要食
Aqueous cream = 潤膚膏

結論：你個醫生覺得你自己會好，俾啲藥你止下痛，潤膚膏就對最輕微嘅burn 已經足夠嘅藥

不過其實aqueous cream 唔太好
去屈臣氏買蘆薈膏仲好

咁點解會開三包抗生素
同埋粒丸會唔會有影響

胃藥純粹保護個胃
退燒止痛藥睇止痛兩個字，好多止痛藥頭痛腳痛咩痛都好，大部分都係呢種

有開抗生素俾你？
俾個名嚟睇下

熟左

冚家剷啦要切

丸呢??????

睇李啟源喇

浸熔岩？

當你性病 以為你怕講出口先話燙傷

Cipide 250mg(cipro floxa cin 250mg)

Cledomox 375mg (co-amoxiclav 375mg)

Amoxil 500mg (amoxycillin 500mg)

藍田喎
鄭醫生？

你燙到出水泡定點
開咁多款俾你

網上我就唔comment 太多啦
如果你有疑問嘅可以問多個醫生意見先食

食左啦⋯⋯唔係點會俾胃藥
哽胃呀粒丸

醫生：弱智冇得醫架喎

樓主下世投胎聰明d啦

冇水泡 但甩皮
同埋一開始勁痛
痛左個幾鐘同食埋藥就冇咁痛

星期六好多都唔開
求其見到間開又冇乜人就衝左入去

燙到甩皮嘅就食埋抗生素啦
下次小心啲啦

NSAIDs side effect

Empirical antibiotics 姐，驚你細菌感染，如果剩係皮膚紅左d就算把啦，除非有外在傷口，水泡，嚴重甩皮之類

嚴唔嚴重架
依家粒丸好似打邊爐啲雞子咁縮左水

有甩皮

甩皮出水泡但仲識痛嘅話
當二度燒傷啦
跟住你自己睇嘅醫生建議做啦

但佢無nsaids

啱啱先睇到

普通診所識鬼咩 入急症啦

佢一睇就講左句「哎吔….」

佢淨係叫我用清水洗傷口
7-10日會好番

有甩皮但冇水泡
依家唔痛了 係咪壞死左

乖乖地食啦，我諗你都唔想個代有膿發臭啩
不過外在護理緊要d，要乾淨
呢排潮濕容易流汗養菌
着鬆身褲，用aq cream薄薄一層
得閒就拎個風扇keep住吹住佢降下溫
由得佢涼陣陣

我驚排到粒丸壞死左都未見到醫生

肯定direct discharge

唔會 你後生又關下體事 一定即刻見你先

Thanks

唔駛開刀，食一個星期藥會自己甩落黎

玩冰火就玩冰火啦沖涼喎

樓豬，唔係叫你po尼d啊，唔怪得知會沖涼燙傷

熟咗未？
割落黎可以做鹵蛋

退燒止痛for燙傷但傷脾胃
食胃藥保護返

唔會
我當burn啦，驚兩樣嘢
dehydration同tissue lose
明顯兩樣你都冇事啦
只係少範圍皮外傷
genital 位係burn scale只佔全身superficial skin 1%
Blood circulation 又冇問題
最嚴重只會係係infected wound induced sepsis
咁係你自我護理嘅問題啦
至於個蛋有冇熟，反而唔係而家嘅main problem
反而只係次要

煮熟食得，但小心難消化

真人真事？

樓主
有條女真係會用火燒人條J
你唔好啞忍啊

死gay佬呃撚睇

我比較擔心粒蛋熟左 會唔會射唔到精

笑到肚痛

冇精都可以射

D精死哂lu

你唔會想依家射啩？要檢查都係之後嘅事㗎啦
咁後生好少irreversible dysfunction 嘅，我諗⋯⋯我估⋯⋯

咁開胃藥做咩 想學下野thx

真係冇得解㗎
食咗又冇害
開多隻藥俾你覺得好似多隻藥食咗好啲咁㗎咋

樓主究竟沖涼做過咩黎點解會燒到果到

紅丸

係俾熱水燙傷 唔係燒

你唔post粒丸我地連登醫生點幫你

隻手指做咩

係，依加仲有少少痛

bam

點樣先會沖涼淥親

wa diu....樓主保重

建議你吊支舌底探熱針喺浴室
開暖水後向探熱針灑水
水溫適合先沖身

熱水左邊 凍水右邊
唔小心掉轉左
個花灑又對正jj 咁就奶野

好老

點樣睇得出老

暫時有27個睇得出囉

醫生幫睪丸探熱時高溫，所以開退燒藥俾你

利申：等睇症偷聽到姑娘咁同你講

對住jj較水溫

你就係隔離個啊伯？

淨係開胃藥同退燒止痛藥俾你
咁係咪其實唔食藥都得..?

醫生寫咗每次2粒，可能已經吞咗

可以試下白花油

仲有3包抗生素

連登仔有咩係唔識？
網上從政選總統都一大堆啦

白花油得
咁用comdom笠住都得啦

有冇聽過水柱打飛機之大法

燙傷左唔係搽野咩?
佢睇過冇事
忍到痛唔食都得可?
冇啦啦又食咁多西藥

係，啱啱醫生檢查你粒蛋時醫生冇落廉
姑娘又打開門時我唔小心望到，sorry

仲有盒潤膚糕

姑娘幫我檢查的
我仲叫佢幫我洗傷口

個姑娘仲老過我，應該好有經驗
熟手檢測熟蛋，可以放心晒啦你。
記得準時食藥

退燒藥應該係散熱？
係咪有埋消炎成份

樓主玩sm

樓主平時係咪有人開定水俾佢沖涼
幾廿歲人涼都未識沖

去急症室啦
蛋痛入急症室唔洗等

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

奈良淥丸

可以買啲有silver嘅ointment搽